YouTube又收左幾錢係咁播藍絲「廣告」

屌那星 仲要好撚多set 又話唔會接政治廣告

藍絲：個啲廣告唔係政治度告，唔好樣樣野都政治化

黃youtuber就黃標

youtube真係臭閪嚟

仲未用adblock plus?

唔撚係藍絲廣告 就係電商傳銷廣告
Youtube就叫人買premium咪得

你冇買premium 係你戇鳩啫

比錢買premium?
用adblock plus啦

電話冇

cctai mode：你睇開咩咪俾咩你囉

咩廣告？

上年都仲可以玩下投訴迫佢下架，而家好似要清算香港人撐侵咁，愈嚟愈猖狂

我冇打機又咪比男兒當入樽我睇
brian cha更加唔使講

ad block 保平安